本來都叫人走，不過我地真係仲有退嗎？

對家已經唔當我地係人，就算今日機場走得哂
日後既搜捕都唔會走得哂，依家只係和理非坐係到
如果敵人真係暴力清場，全香港全世界都會見到
咁唔會嚇退我地，只會更團結大家，亦有助爭取支持

不流血, 不被捕

真的能嗎？好擔心

呢個口號，應該只係祈願唔係目標

推返自己先

You see